趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

push

pish

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

推

一齊貼到周圍都係

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

好建議

其實真係要改變策略，唔好重蹈雨傘失敗的覆轍

啱

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

浸大城大生，即刻去，聯合道要人

推爆佢

Push

黑警準備被清算了

退休軍人個條極重要
係分化佢哋同支共嘅好機會

解放軍帶頭破壞一國兩制

推上熱門呀

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

係人都知
而家文宣咗佢哋先
玩死中共

去果頭舉牌啦

附近手足去搞個大聲公
六四張坦克相播出嚟

推上唔同群呀

今晚即刻開花播64有無得諗

推
F=ma

下次自發鎮壓

推呀

ok
但係佢哋睇唔到啲片

保障退休軍人擺第一
有圖唔該

等香港人回憶下老解係會隨時射撚死平民
順手再做下文宣
披住狗皮的老解

pincong.rocks 問佢哋攞？